a0毒撚想去性商店買返個杯, 有咩要注意?

店員同老細多數男定女?
會唔會陰陰嘴笑?

上網買啦

淘寶而家好似得返假狗

amazon jp買啦，香港買食水好深

講錯, 假賓周

寄去順豐？
啲職員會問你係咩嚟

舊登時期推介，寄去7仔自己收

記得要試用，唔識用可以叫店員姐姐教

Ig有間登峰造極 買滿三百有順豐記件

上網唔係淨得淘寶
好多情趣用品店，買滿就免費順豐，寄去智能櫃拎包無尷尬

成年人叫鷄幾千次 獨愛141嘅規格 偏你鍾愛做私鐘

有間條女幾正

入鋪頭個陣要講：俺、參上!

假狗咪姐係假賓周

Gay

Online 買啦, 可以順豐

不過悶悶地我會去SEX SHOP買同個SALES妹妹吹下水

lihk有店主開飛機杯賣，介紹得好詳細